有冇人鍾意食粥？

同屋企人飲茶都好鍾意叫

白色

好想食皮蛋瘦肉粥

艇仔粥

有冇抵屌粥鋪推介

雞粥
菜乾排骨粥

最鐘意碎牛粥

食粥面頭「瓊」左果層最正！

細個成日食

同問

窩蛋牛肉粥 蛋另上 跟著打隻蛋落粥 搞均佢 係最好食既粥

油麻地站C出口忠記

可摸耳同樓主食

鍾意食白粥，但屋企煲唔到出面食嘅味

去葵廣食

出面果啲有加下味精／肉碎，梗係同屋企果啲唔同

皮蛋瘦肉粥

落少少豉油好開胃

最鍾意食豬膶豬心粥

皮蛋瘦肉粥很好吃

魚片粥

皮蛋瘦肉粥我中意連粥煲到淺灰色，出面多數係粥底加皮蛋求其滾下就算

喺屋企煲唔到綿嘅粥

淨係食艇仔粥

鍾意食魚腩粥/雞粥